[求救] [有圖] 紅磡有貓義工捉貓翻SPCA 令到貓母子骨肉分離

今日夜晚10點左右
我同個朋友經過紅磡站D出口嗰陣
見到有個貓義工喺度硬生將隻細貓迫入籠
隻細貓喺度不停掙扎 想翻去媽媽度
我同fd望咗好耐 睇下佢咩料 佢就喺度大嗌
我係貓義工嚟 有本事咪call差佬囉
之後我行咗上前同個八婆理論

我 貓義工
我: 小姐你點解要捉隻貓？佢掙扎緊喎

八婆: (大聲夾惡) 我係貓義工呀 而家捉隻貓 關你咩事？

我: 咁你出翻張貓義工嘅證啦

八婆: 吓？你係邊個？點解我要比你睇呀？

我睇咗佢個籠 隻細貓係靜咗 完全無反抗

我: 我懷疑你幫隻貓打咗唔知咩藥喎 隻貓點會咁 同埋你一日唔show張證出嚟 我唔知你係咪貓義工

八婆: 你唔信我咪call警察囉

之後佢打咗999

八婆: 喂999呀 而家我喺紅磡站出面 有人恐嚇我 唔比我走喎 唔該派警察嚟呀

Call完999之後 警察嚟到 mark咗我同嗰個人嘅record

嗰個人一路比人mark record嗰陣一路講

原來而家做貓義工都會比人challenge 難怪而家無人會做貓義工啦!

佢仲話琴日已經捉咗一隻貓B 聽日有機會會捉埋個貓媽媽

我問咗嗰度嘅人 原來嗰度平時都會有人餵啲貓 但係
啲貓仔係一路無主人 所以先會比啲貓義工捉
隻貓仔係黃虎紋貓 大約兩至三個月大

希望連登有愛 大家聽日可以去紅磡站D出口附近睇下隻貓 貓媽媽無咗啲仔女已經好慘

大家認住呢個貓義工 推到呢個八婆仆街

推

Pish

同SPCA講得唔得？

SPCA唔會理
啲貓仔有病只會拎佢地去人道毀滅

你話有片咁放埋出嚟啦

有我自己樣㗎

send去教協啦
教協咁多會員
一人一啖口水都浸死佢

但係SPCA會理咩
點樣send去教協?
我有keep到case number

捉埋個貓媽媽唔好咩

就算捉埋貓媽媽 佢永遠都唔會見到啲仔女
如果貓媽媽有病 就要拎去人道毀滅

樓主點解你唔阻止佢
拍片冇用的

我就係衝咗上去理論
最後咪call埋警犬嚟

「龍虎鳳大燴」：順德美食「龍虎鬥」
2013-11-23 由 順德城市網 發表

龍虎鳳大燴，給身體來個元氣大補

順德城市網消息 （記者楊媚）「『龍虎鳳』登場啦！」聲音未落，周圍的食客都紛紛起身，迎接着這非一般的順德美食。近日，順德名廚交流品鑑團第五團在容桂好味到鎮飯店舉行。

分泌物過多有異味？其實是體內濕氣太重，快解決
Sponsored 眾濕淨
相信很多人都會問，何謂「龍虎鳳」？順德名廚盧遠池告訴順德城市網記者，其實「龍虎鳳」是以蛇為「龍」，以貓為「虎」，以雞為「鳳」，經過精心烹製，稱為「龍虎鳳大燴」，這也是粵菜中的經典之一。

「古時的廣東人相信蛇肉、貓肉、雞肉都是對身體有益的食物，吃了可以滋補身體。而且蛇在冬眠前要貯足養分，所以這個時候的蛇長得又肥又壯，是滋補的上品。」盧遠池還說道，蛇不僅味極鮮美，而且營養豐富，有滋補食療的作用，常吃可驅風活血，除痰去濕。

原文網址：

下次呢d時候你梗係先下手為強
call左999先話懷疑有人虐待動物啦

啲貓異工係咁架啦
奶都未戒就的走人地啲仔女
貓媽媽就話捉唔到
然後無限繼續生完再無限俾人捉走
仲要覺得自己做嘅野好高尚

貓狗撚真係特別煩

你上個post又話人地係cccp義工？
如果係捉完絕育放回唔好咩？
又或者幫貓仔出領飬搵個好屋企唔好咩？

佢係cccp義工
但係佢係捉翻去SPCA
同埋佢自己話 呢啲貓係唔會放翻出嚟 都係等人養
有病嘅貓就 自己諗

貓撚特別麻撚煩
尤其放養果班

佢呢啲八婆陷家產 祝佢臨老百病纏身 無仔送終

跟進隻貓囉 比spca啪左就公審條8婆
btw 有自己樣就唔敢出片...

我連個八婆叫咩名都唔知
想問巴打係點跟進隻貓

佢係捉去spca你咪踩上spca問

捉左你 之後捉埋你老豆老母一齊坐監會唔會好d？

了解下cccp先
一般義工捉貓都係想帶佢返愛協打防疫針、杜蟲、絕育、打晶片。如果情況ok就會幫佢出領飬

如果放回既，因為已經打左晶片，所以將來俾漁農處捉到都起碼會通知返呢位義工接返佢，唔會啪針死。

係，如果擔心既其實可以跟進返隻貓點

自己有理據怕咩出自己樣，你又識POST人地個樣都係想搵其他貓撚圍爐取暖姐，呢個年代有片有真相

spca哩個年頭重有人唔知咩料

洗唔洗幫佢d仔女搵頭好人家 三餐溫飽 供書教學 將來出人頭

正常貓義工唔會單獨行事 同睇呢個八婆d嘴臉同反應 好多機會係扮緊義工 正仆街

建議樓主聯絡spca講返件事跟進返貓貓情況

其實係好惡
美其名係cccp
其實係「我地頭啲貓係我既」

咁警犬嚟到點?
警犬無抄佢牌?
最後隻貓點?
同埋呢d仆街打999嗰時你同步照打999話有人虐畜吖嘛
隻貓喺個籠度, 點都係佢大獲d啦

兩邊都有抄到 落埋case number
隻貓最後比隻貓義工帶走咗 班警察吹佢唔脹

感謝各位巴打幫手
聽日我會打去spca跟進貓貓情況
唔知聽日個貓義工會唔會再去嗰邊捉埋貓媽媽走
有心嘅巴打可唔可以聽日去紅磡站D出口地盤附近睇下
唔好再比啲貓義工捉走啲貓

點解你可以由得佢喺黑警面前拎走?
你無話懷疑佢虐畜咩
反正佢咩證明都無
你話你都係貓義工咪得囉
而家係要阻止佢吖嘛

佢係貓義工 但係我同佢講嘢嗰陣佢個語氣好撚閪 完全唔覺佢會對啲貓好

佢有義工證
我吹佢唔脹

啲貓義工當自己係咩

畜生

咁要當面問黑警貓義工係咪可以虐畜
你有片證明懷疑條閪婆虐畜架嘛
黑警唔做野你就當下拍片拍曬成個situation, 拍埋黑警, 兼拍低埋佢地膊頭個number
你話會用呢2條片再報案
佢地一定即刻做野
同埋如果巴打你有心/成日經過嗰頭嘅
自製定張貓義工證, 下次有同類情況一定有用

我拍片淨係拍咗佢話我出言恐嚇佢嗰part 黑警嚟到我係完全無拍到片
但係貓義工證有用咩？
個警犬係直情call上spca查有無呢個義工

哦佢係spca義工....
我以為佢係出面其他不明來歷機構嘅貓義工
咁真係起碼要拍低佢捉貓嘅經過先有得玩大佢....

我無影到
而家好怕佢會捉走埋個貓媽媽

Push

以spca嘅冷血程度應該會....
巴打試下呢幾晚同樣時間喺嗰度捕下見唔見條臭閪
見到就記得拍低佢成個捉貓手法
然後先發制人報警話有人虐貓
黑警嚟到唔做野mark定佢地number
之後放段片上網, 問下其他貓義工組織咁樣正唔正常, send埋比毒果hk01
等公眾/其他法律人士解答同判斷
原來條閪婆犯法嘅就再報多次警

同埋我唔知其他貓義工機構駛唔駛向政府申請定點
唔駛嘅你話你係其他組織嘅義工同佢抗衡都得啦
呢方面要其他巴打解答

係囉同埋日日去spca度trace下
唉我都唔知咁樣work唔work
咩都試下啦

八婆有樣睇

垃圾貓義工

真心覺得做貓狗義工要攞牌
成日都有啲人美其名為動物義工 ， 拯救動物

但實際上 拎返屋企之後就以高價， 例如領養費醫療費膳食費等「賣」畀領養者
隻貓如細隻就愈高價

呢啲義工真係其心可測

你都on9，報警不嬲都係睇邊個快，報先就話事
你以為你部手機係支槍？射鳩緊佢？影咗相好威威？

乜撚野呀，人地捉去絕育放回，做完手術就會擺返原位架啦，你唔係唔知下話

死全家啦垃圾貓義工

條街多啲貓咪無咁多老鼠囉
捉貓去奄真係好反智
仲要聲大夾惡
對貓義工一啲好感都冇

我覺得好有公信力

其實係佢個籠拎返隻貓出嚟犯唔犯法

如果無人發現 有啲人就會拎貓去賣
你阻人搵食梗係閪你面啦

有證都未必手腳乾淨 何況無證
好在今次你出來 但你冇唔小心拍佢電話落地就太可惜了

咁熟口面嘅 好似之前睇圖都見過

前日捉一隻BB
尋日又捉一隻BB
等有人「領養」就可以收到「領養費」
真係fat fat啦
好心你班撚樣正正經經搵份工賺錢啦
又要賣貓又要懶係嘢話自己好心
重衰撚過人哋光明正大咁開舖買賣動物呀
死全家啦

係唔係紅館對面？

點解香港呢啲咁既人個個都似係有精神病咁款
環保撚素食撚女權閪全部都係大擔擔

個義工冇講過佢係做絕育放回
唔洗幫佢兜
真係做緊好事嘅人係唔會怕同人解釋自己做緊咩
更加唔會起拱報警

貓狗撚特別on9
一見到野貓野狗就要捉鳩人
你估d動物一定好想比人養嫁？

義乜工，收錢架

有fd 做緊貓義工 捉左番黎就係絕育 杜蟲 放原生地 如果原生地適合 同埋都會搵人養
真係冇錢收 個個月要貼幾千出黎的 真係義工黎

講完 唔信就算

另加到百二歲先死

慢慢享受下

到底貓義工有乜撚野權去捉？
法例授權？

推到佢自殺

貓義工真係當自己大撚哂
唔怪得咁多人憎到你地仆街

咁多老鼠就係呢班仆街造成

當下應該反咬佢虐畜，等佢要去差館唔可以帶住隻貓走 得唔得

美其名咪係幫啲貓絕育

紅磡exit D 地盤

唔得 因為我無拍到隻貓嗰下比佢塞入籠嗰下

貓義工可以亂捉細貓返屋企
咁遲啲啲人亂捉小朋友返屋企又話自己係義工咪得 義工大撚哂屌你老母惡過狗

幫推

想知佢有咩資格捉，人地街貓生活得好地地關佢撚事啊

好明顯係捉貓會有錢攞，先會夜媽媽都在到捉貓啦

香港d動物協會越離越in9

自製定張貓義工證

你有無腦

咁細個都絕唔到育
cccp淨係捉大貓嫁炸，細貓冇病/過放親人好小會捉

推
啲仆街貓義工係又捉唔係又捉

有啲痴線
掛住貓義工個名就當自己大哂

我都有fd 琴晚中出左你老母三十連發呀

屌你老母 收皮啦偷貓賊

班垃圾偷貓賊仲夠膽美化自己做「義工」

照佢地logic 季炳雄同葉繼歡都係「錢義工」

吹呀
有多隻b 慢慢撚啲領養狗

擺明亂捉街貓攞去賣啦
義佢老味工咩

你可以提出你反對既論點
但請尊重自己人格
你講既野全部都只係情緒宣洩
冇半點既討論成份

貓義工好多時發覺d 貓仔冇人領養 都會剪耳 入晶片 放街
避免將來比漁護署捉左會人道

向呢點上 你覺得係好事定壞事先？

乜原來咁樣係

貓義工好多時發覺d 貓仔冇人領養 都會剪耳 入晶片 放街避免將來比漁護署捉左會人道

垃圾貓義工收皮啦

下，貓義工有人格可言架咩

擒日有spca 幫啲貓起我公司附近做絕育放回，放回個地點係電箱同消防栓喎

問佢啲貓仔點解唔出領養，佢話野貓唔好養，要養養第啲，去買都好

你班垃圾義工有人性架咩

捉完人地去絕育，拎撚完光環就當人condom咁

d 垃圾貓義工就係咁撚仆街
平時以「做善事」之名周街偷貓+賣比人搵錢

踩到人地底線搞到人地還拖就即刻扮可憐叫人咪人身攻擊
但佢地人身攻擊其他人就當睇唔到

On9
無啦啦行街有人捉走你閹左你又得唔得啊

所以我好憎啲貓義工
成撚日當正自己貓上帝，有權捉晒啲貓，有權絕育，有權邊比個養等
揸住雞毛當令箭，從來冇諗街坊餵咗幾年，已經建立深厚感情，屌你老母自己行過見到有貓就捉捉捉，哎喲為佢哋咋，食屎啦，大撚把貓義工收募捐，然後有人養又收一筆，根本好撚多捉貓嚟圖利，屌你老母扮晒嘢不撚知所謂

依班根本賤人，佢地係無諗過去改善貓嘅生活，只係做啲數字出嚟呃錢，呃人同情心

呢個問題要取捨
不做絕育當然更人道
但唔做 其實佢地生育能力好高
都會做成數量太多既問題
流浪貓多 到時你會見到更多你覺得慘既case
同埋貓太多 都會有一堆唔鐘意佢地既人投訴
所以現存既貓絕育 令佢地有一個可接受既生活
又可令悲慘既流浪貓 case 不再發生

其實一切都係取捨
唔做絕育 令流浪貓大量繁殖 真係一件好事？

唔好選擇性失明啦

你放回原地點解會無悲劇發生啊

貓義工個朵已經臭晒

幫佢係地盤到貼佢張相, 等有係地盤喂貓玩貓嘅人都知佢捉左隻貓

有好多貓養工專捉bb
因為最多人領養就係bb, 因為得意又易控制
唔捉貓媽等佢下次又可以再生一竇又捉過

講緊偷貓又spin 去絕育

上面d貓義工 圖又扮睇唔到

點睇佢個樣都唔似貓義工，似捉翻黎攞去賣喎

真係有心嘅貓義工就唔會捉去交俾spca啦

惡到呢

你咪話隻貓你既，做咩偷我隻貓

貓義工本身係點我唔知 但係呢個人就好明顯有問題 問佢幾句就報警話人恐嚇

個樣一睇就知傻婆啦

個樣好惡

推到佢仆街

使唔使回帶？

我自己開個page救貓
自己做義工唔撚得呀 ?